Nhà máy sản xuất mỹ phẩm chất lượng cần được xây dựng và vận hành đạt chuẩn, đáp ứng tốt một số yêu cầu về công nghệ, dây chuyền sản xuất, trang thiết bị
-> Chi tiết: https://longhau.com.vn/truyen-thong/tin-tuc-su-kien/nha-may-san-xuat-my-pham
